[工程]想問下如果依家做緊科文⋯⋯

然而一直讀書讀HD同DEGREE，如果係讀Surveying既話條路會唔會好兜兜轉轉？

完全兩回事

科文經驗重要過學歷啦
有學位做乜唔行工程師條路

如果半工讀既話，之後轉做測量係咪都係由頭開始過

依家先讀緊HD，因為我數底唔算太好，只係計劃定，但諗諗下好似條路都幾kick

你數底差點樣行surveying

你讀完degree，想做咩先？pm?site agent?定邊範測量師？

我都係聽人講啲數易過工程師啲數先簡左黎讀

啲人建議我簡建築測量

surveying雖然普通加減乘除係多d，但對數字要好敏感少個0都幾大獲

呢啲都還可以未至於太差

係，科文唔會識測量，淨係會叫測量做survey，叫墨斗開墨，然後叫工人埋位做

簡單d講，你鍾意行地盤定坐寫字樓?
想坐寫字樓就拿拿聲好轉工，做返AE，之後讀返DEGREE升E
如果真係想測量發展，BS/QS/GP 你想做邊種?

BS

讀完HD拿拿聲好轉bs公司做